【回帶】有線直擊武漢軍運會事件真相

有冇summary?

出貓, DQ

一直被大陸人打曬飛機話係美國輸入武漢肺炎源頭既軍運會，本身都只係個笑話。